遲覆whatsapp咪遲覆囉 個個好似你咁得閒咩

擺到明唔得閒覆 或者唔想覆
所以有時遲幾分/遲幾粒鐘覆都會
你長期游手好閒得閒秒回
唔撚代表人地都得閒秒回你呀
遲幾分鐘覆 又話我係咪好忙 又話自己似自言自語
係呀係呀 傻hi 你自己知就好啦 長期話人遲覆
個撚個似你咁無聊淨係識用電話咩
點解你咁撚得閒架

有時擺到明遲覆架啦
以為自己邊個 勁厚臉皮炸我機

屌你老母你既出現令我知道
原來呢個世界係有人咁撚煩架

有無人好憎人出聲成日話你遲覆 / 俾說話你聽
點解啲人可以咁撚厚臉皮

我好想大叫 屌你老母阿！但凡事留一線 日後好相見

有啲人真係好撚有自信

你係咪我男朋友

有個朋友好撚煩

「你星期日得唔得閒？」
「喂」
「喂」
「又做乜鳩」

真係好撚煩唔得閒覆你啫 使唔使係咁炸我機
之後我同佢講話唔得閒出唔到嚟 就會應我：

「你又搞乜鳩呀」

屌你老母你估個個好似你咁得閒廢喺屋企啊依家老馮要同你出去？

咁緊要就打電話啦 係咁喺個gp到@我做乜撚嘢

錄音撚又係仆街嚟 錄撚埋啲廢話 又要聽先知你咩事 一陣唔得閒覆又話已讀

岩岩先屌完個煩膠 唔覆佢就係咁話我搵其他人唔搵佢 嬲撚到即刻問佢邊位 下下做野都要同你交代啊？

真係戇鳩，whatsapp既原意就係我有事揾你，但又唔急，等你得閒先覆。炸人機嗰啲好心打電話啦

男女朋友起碼都有啲地位有權出下聲

其實重點都係 對方係邊個
如果係好朋友 又有乜所謂
問題 同你唔熟 就唔好煩

長期錄音撚通常都係自私除非佢都預左人地會唔聽

真係好撚煩 以為自己邊個呀

問題係佢面皮薄返少少既話，我都開心啲囉
唔止成寸厚添